它們是大多數雪機的標準配置，是您的亞視的輕鬆升級。讓您的亞視更加堅固的六種方法|泰勒·弗里爾/戶外生活| 2020年9月17日|科普
因此，除非你無法上網或收發郵件，依靠投票機投票，或者出於其他原因不得不親自去投票，否則這可能是不值得的。為什麼你應該儘早投票（以及如何投票）|約翰·肯尼迪| 2020年9月17日|科普
該應用程序還變成了該公司的提款機，Square上個季度的毛利潤為2.81億美元，而用戶數量則增至3000萬廣場是野獸|傑夫| 2020年9月16日|財富
在紐約市以北不到一小時的時間裡，IBM研究機構的一個實驗室的後面，塞滿了一堆笨重的不鏽鋼和鋁，看起來像科幻電影中的隱形傳態機。IBM計劃到2023年在超高速量子計算領域實現巨大飛躍《財富》雜誌2020年9月15日《財富》雜誌
谷歌使用來自質量評級者指南的反饋，並將其反饋到機器學習模型中，以將此反饋發送回工程師，從而改善整體搜索。谷歌現在使用伯特（BERT）將故事與事實核對相匹配|巴里·施瓦茨| 2020年9月10日|搜索引擎土地
這位億萬富翁慈善家品嚐了將人類汙水處理成飲用水和電的機器的產品。比爾·蓋茨飲用汙水|傑克·霍姆斯，《每日野獸》視頻| 2015年1月7日|每日野獸
他們是我的公司被擊中時埋伏的機關槍子彈。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
霍格謝德寫道：“如果寶馬是‘終極駕駛機器’，那麼你的讚美詩就是終極的與眾不同之處。”。自助書籍真的能讓你煥然一新嗎|Lizzie Crocker | 2014年12月29日|每日野獸
由此產生的羊毛跑步鞋舒適、環保、可機洗、超級可愛，幾乎立即售罄。2014年最酷的時尚創新|拉克爾·拉內裡| 2014年12月18日|每日野獸
甚至他的標誌性樂器“自動調諧”也已成為嘻哈音樂中公認的元素，就像鼓機一樣。未來讓我們重新思考我們所知道的關於說唱歌手的一切|盧克·霍普| 2014年12月15日|每日野獸
由於控制裝置失靈，機器運轉不平穩：除了摩擦和張力外，什麼也沒有。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
一個黑人小女孩坐在地板上，用她的手操縱著機器的踏板。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
縫紉機在房間裡發出響亮的咔噠聲；這是一件笨重的、過時的東西。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
機器滲透到各處，用它巨大的手臂把手工藝品的微弱努力推到一邊。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
“我在某處有一封信，”在機器抽屜裡找了找，然後在工作籃的底部找到了那封信。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》